其實我有嘢想同你講

好大風，頭先瞓唔着嗰陣時諗起你，發夢又諗起你，冇同你傾偈三日，每秒都有諗起你，我真係未試過咁鍾意一個人，我份人好容易放棄的，但係今次一啲放棄嘅心都冇。

曾經有一段真摯的愛情擺喺我眼前，我冇去珍惜，等到失去左先至後悔莫及，塵世間最痛苦嘅事莫過於此，如果上天能夠比我一個重新嚟過嘅機會，我希望可以對嗰個女仔講：「我愛你」，如果一定要為呢段愛加一個期限的話，我希望係...... 一萬年。

可能咁樣講好on9，但係，呢個係我而家嘅諗法，我好想比幸福你。

佛理？

Crossover左兩段有感情的文字

有創意？

ok 收到

Dllm

成日轉AC覆我po唔辛苦？